覺唔覺養公仔好過養寵物

唔會咬人 可以上手抱 識自己去廁所

同意 聖誕唔攬公仔攬女嗰啲正on9

會咬人先正，終身留下印記

養我仲撚好

識自己去廁所

睇錯養鬼仔-.-

有咩問題